各位冷靜落黎先再打字啦

各位冷靜落黎先再打字啦，互相指責只會變成內訌，分割。呢個絕對唔係我地嘅目標。

唔係所有事都係非黑即白，有時會有灰色地帶。大家堅持自己觀點嘅同時真係要理解下另一方點諗，同埋表達嗰陣語氣唔好咁差。

如果我地想贏，就唔好分割。冷靜落黎再分析下、檢討下發生咗咩事，再諗下點樣做得好啲。

我覺得今日發生嘅事可以當係一個契機去重整以後行動嘅方案、趨向。

辛苦哂咁多位手足，俾啲時間自己抖下先啦，回完氣再重新上路。

勿忘初衷